Edifier s880db 定 edifier s360db 好

用左razer leviathan5年想轉喇叭,請問 s880定s360好?
喇叭用黎聽歌(kpop)睇戲多,都會打下機,求指教

Presonus Eris

睇戲一定係2.1 好d

直接去試？ 用緊880

點解咁多人推Presonus Eris 3.5?
諗緊Presonus Eris,EDIFIER R1700 ,EDIFIER R1850 定JBL CM220
主要睇戲,打機多

Eris 3.5 係咪要上amazon先有？

加多少少上A100

支那狗用支那貨！完！

後者
用緊前者有d後悔
聽d rock edm多

點解後悔？

a100用黎聽人聲岩d
打機唔太岩

聽歌還好
打機睇戲聽低音麻麻

聽人講後面個窿要距離牆20cm啲低音先會好

加多小小上audioengine a2+

加多少少上a100